［中印角力］SOHO中國潘石屹子疑詆毀英烈遭跨境追捕

內地官方對「侮辱戍邊士兵言論」的紅線，越拉越闊、越拉越嚴，連超級富二代也不能倖免。大地產商「SOHO中國」創辦人潘石屹之子、目前身處海外的潘瑞，疑於去年6月中印爆發衝突時，發佈「侮辱戍邊士兵言論」，傳被北京市海淀公安分局決定對其採取依法刑事拘留，並對他展開追捕，敦促其盡快回國「接受調查」。有學者向《蘋果》表示，連串事件顯示官方有意利用領土問題推高民族主義情緒，批評內地不是以事實澄清質疑，而是高壓噤聲，更或動輒禍及家人。

中印角力丨SOHO中國潘石屹子疑詆毀英烈遭跨境追捕 學者：官方有意鼓動民族情緒

中国护照也许不能让你去世界的任何一个地方，但是只要你手持中国护照，祖国就可以把你接回家

潘石屹又唔知要使幾多錢擺平

支那呢d加速師，連死幾多人呢個數字都唔敢講

其實係最近等錢駛

話時話，英烈屋企人收到幾錢國家資助

你覺得馬雲無比錢咩？

啱啱先知道呢單新聞
推俾多d人睇